食緊A酸 塊面甩皮 有咩保濕產品好用?

塊面甩皮得幾嚴重下, 用過舒特膚隻保濕
但係潤得滯,,好lup
想問下有無巴絲打推薦啲保濕力強得黎又持久,,又唔會太lup?

保濕好既多數都好潤同立 我醫生叫我試下用PHYSIOGEL 不過隻舒特膚仲有成支
或者你可以試下舒特膚 另外幾款 睇下效果點

What brand of tissue do you use to clean your face? When I wipe my face with tissue it sticks and tears and makes a mess

CeraVe

一定係DML Lotion

first aid beauty